唯一取消到bno中國籍+居港權辦法

就係人大釋法取消香港永久居民身份+佢哋附有中國藉
例子:
由於日本不承認朝鮮民主主義人民共和國是一個國家，因此拒絕加入大韓民國國籍的朝鮮族人士被登記為「朝鮮籍」。他們實際上為無國籍狀態，曾有朝鮮籍人士被韓國邊境管理部門拒絕發放簽證[6]。
目前僅居住在泰國的無國籍人就有200萬。

推